如果唔洗錢俾你移民任何國家你地會揀邊個國家?

日本，英國，美國，澳洲，法國，意大利，德國
你地想去邊度住
定係想留番係香港
成日見度人話啲高官個仔係美國英國
如果今次有得俾你地揀
你又會想係邊

瑞士

會唔會好悶
有咩好令你想去
鍾意空氣好

北歐國家是但一個

芬蘭

新加坡

冰島，挪威都好正
水清沙幼
退休一流

香口膠都唔俾食
包裝得好啲既中國

我2003-2006住坡
而家其實無唔比食
只係全國人都知政府唔鐘意 無人敢入口入貨
你帶過去食 集集聲都無人捉你的

會唔會好似中國咁
有1，2個突然唔見左
同埋唔係大學生係唔係好慘

加拿大點解唔揀美國
經濟，福利又好啲

蘇格蘭

....你係咪傻撚左

唔清楚，我果陣係13-16歲。未有社會觀念

果3年比我既感覺 除左好撚熱之外
其實幾好住 食野好食過香港 仲要好平

果陣香港茶記一個飯野飲好似30-35蚊
我係果面係4-5蚊坡紙食到 我去果陣係1兌4 姐係16-20蚊左右

囡囡個個都好性感 講緊2003年已經係咁 而家可能淨係著泳衣出街

唔好就係太細 你基本上係無野可以做 日日做運動 放假都係做運動

同煙好貴 聽聞而家14，15蚊坡紙一包

印度

俾你去強姦人?
仲衰過強國

紐西蘭
但係唔可以住南過Nelson

瑞典

利申住過半年

生於斯長於斯死於斯

英國，芬蘭，日本

葡萄牙，芬蘭，挪威，瑞士

Beautiful British Columbia Best Place on Earth

y 葡萄牙

中國